突發 大曱甴：係的確遲咗30幾分鐘

：呢個情況係唔理想

：陳警司所講嘅18分鐘係快速應變部隊嘅到場時間

陳警司

好撚柒
琴日仲實牙實齒話絕對唔係39分鐘

你老頂都話你柒呀

我由元朗廣場慢慢行過去元朗閪鐵站，10分鐘左右而已，咁我相信我呢個速度應該係光速嚟

自己啲𡃁都唔照 玩分化？

仲話尋日條陳狗講「旗鼓相當」係不必要

記者問點解說法不一

：正如我頭先所講，嗰個旗鼓相當等等嘅描述對於是否檢扯嗰個人係無關係

屌那星, 一個大話冚另一個大話

快速應變部隊到場後掉頭走果兩個？

：係無必要

擔心滙豐個ac都冇埋?

7.27當日都唔駛39分鐘就行完

唔係wor陳警司唔係咁講嫁，重叫哂記者

鄧蛇搞咩死哂狗
比人制裁唔開心呀?

狗屋正常用腳行去党鐵站. 都係2-3個字.

講條撚咩

全香港都知咩事 十幾萬人睇live

仲未計元朗受害居民

呀sir遲大到唔洗你教

好早就前前後後咁行loop到出狗

可能蒲一蒲頭, 又要返返上去俾共狗屌

藍屍表示 聽邊個講好?

4個鐘（已經冇人記得）->39分鐘->18分鐘->30幾分鐘

：最緊要係基於事實描述同證據
：陳警司嘅形容係不必要嘅形容
：39分鐘係從來都變過嘅 係的確遲咗39分鐘 係唔理想

佢至撚叻扮野架啦，果陣無睇中西區議會質佢？
尊登出黎比你地質一質，班廢老藍屍好受落，就無人再理721真相

遲34分鐘同38分鐘有咩分別?
差不多一哥

重點係傍晚已經拎武器聚集
愈講愈遠

唔知
笑死我

尋日話唔係39係18
咁39又唔係講快速應變部隊嘅到場時間
講大話就講大話啦

陳天柱：Am I a joke

咁搞笑推個細嘅出嚟死

低能，你用人行同狗行去比，你唔見狗行兩步又停一停，聞下東聞下西先繼續行? 39分鐘差唔多啦

快速笠水部隊

推

下次找埋隻太監李 出黎講1分鍾咪得

做乜鳩

我成鳩日都喺元朗食Lunch，唔好話佢個「所謂快速應變部隊」有幾快，走去搭個輕鐵由元朗廣場站慢慢碌過去站站停去到元朗閪鐵總站都只係5分鐘，39分鐘，我唔笑，佢曱甴屋入面啲警犬都吠啦

可能見好多人屌唔收貨咪出黎打圓場
最重要都係要將你原告變被告先係重點
不過係人都知
皇軍狗而家都衰無可衰

陳警司：屌做咗condom

絕對有理由相信琴日條友猜輸出黎

：對於是否即時抄身分證呢就要好睇返當時嘅情況

：一啲其他嘅評論係不必要

大曱甴：可以畀番張credit card我未呀

點呀 無夾劇本呀？

是但啦，早到都係照打市民架啦

佢出黎講個10幾分鐘垃圾野 又要遲到半個鐘 其實佢想點

聽到我一舊雲 趕住坐洗頭艇？

快速應變部隊變左龜速

快速應變嘛，一見唔對路未走囉
你見佢逃走個反應幾快

佢話18分鐘先難作故仔

根本係出黎轉移視線，39好定18好，都係警黑合作，恐怖襲擊，係咁講時間，忽略原告變被告，指鹿為馬

琴日條友賤狼上身
今日就比白粉強出賣
說好的上下一心

奶左嘢變左condom

傾好曬一個做醜人一個做好人(扮果隻)

咁以後仲有無得升?

補充抄身分證嗰度

：要在場人士判斷風險係咪有能力，至於當時點解唔咁做 我地仲了解緊

邊個俾份濕尻野陳警司讀？
又要搬龍門

師兄，呢個我明，我純粹笑下啲弱智毅進仔

結論都係狗冇錯
就算同事實不符
就算有晒証據
都係冇狗做錯/講錯

想洗底 ？
唔止遲39分鐘 係黑警縱容黑社會藍屍發動針對平民嘅恐襲

做咩人地行前幾步之後退返一步就當佢神咁拜
大家最初都以為係39分鐘
但鏗鏘集已經話左比大家知唔係39分鐘
而係一早知道而唔做野呀

feel 到今次 721 老屈行動可能累到習種 , 要放 PK 落香港補飛

做乜撚唔盲撐隻高級驚屍？？

點會冇人理

陳警司唔係condom

黑面白面 扮乜春呀

笑到仆街

食撚屎啦鄧小強

成年幾都仲了解緊

又 39 又 18 又 30 幾分鐘
一年都未度好稿

借個位 請幫推
831 有行動

【行動 Post 請置頂】八三一週年，手足歸隊啦！

今日全世界著黑衫
906 兩點半九龍見

陳：
屌你老尾
推我出黎出醜又condom我

係39分鐘

陳蛇變condom了

陳天柱:你係咪唔記得咗
陳天柱:點解你唔跟我講，你係咪收咗錢

卒係用嚟棄㗎，唔係點保帥？少咗1隻仲有3萬隻幫我擋，最重要我冇事

condom黎啫

點都要保住遮仔會啲黑金

一早講左對家愈on9愈好，佢琴日份野連廢老都唔受

廢老logic係打你咪打你，唔黎咪唔黎，但佢9up一早到左，9up旅鼓相當姐係話當人班白衣人廢，咁佢哋仲點打飛機

：xxxxx你唔問？

琴日條友係猜輸咗定得罪大粒
講到發脾氣仲要做埋condom

陳蛇

發脾氣同語無倫次

總結：

唔理想
基於事實
不必要嘅形容

某報漏夜趕工剪好條片 又做左condom

應該琴日個陳蛇發咗癲 唔跟稿講

佢意思係：我係遲呀，吹呀？

縮縮

全世界都係咁㗎啦

對家真係好易出意外

721真係死穴

仲以為講偷渡
點知專注講琴日

覺得我岩唔該pin this
18分鐘同39分鐘都唔使理
721事件係幾日前已經廣傳元朗區/全香港
唔好講警方情報科無收風
上個月仲警方認埋夜晚7點至10點都有便衣警在元朗觀察
根本完全唔洗靠市民報警通知已經可以行動
唔存在39分鐘同18分鐘的通知後到場時間

根本18仲衰過39
39最多都係話遲到
18係到左但唔做野

30幾分鐘個range好大
講清楚係39分鐘

佢初時係咁講 跟返佢
最後佢都講返39

精神分裂式執法，搵個on9出黎改寫歷史試大家記憶力，今日又走出黎話攪錯左

你老母望到條撚樣就好撚火滾
咪撚扮死蟹啦 唔係好撚吠得架咩屌你老母

on9

一個黑臉一個白臉
根本係特登鳩up然後今日扮公正

改歷史咪改歷史囉

又要狗辯

唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想唔理想

陳警司犯左國安法了
引起市民對警察的不滿情緒

智障先做

如果真係咁都幾on9

咪臭系 之後吹雞黎明行動 和你Suck 港島大遊行之類 全港又會18區都可以重狗到打仗咁
關你班黑警幾時到步咩事啊 係根本事發前有晒風你地唔收 呀唔係 係收左風之後去幫班鄉黑可?

陳蛇一日後就變condom

全中

唔理想

推 恭喜香港警察令國際重溫煲大721事件 成功指鹿為馬 - 分享自 LIHKG 討論區

可能佢無講錯
中途返去由白衫換返制服
來回19分鐘合情合理